去惠州睇樓,唔明憑咩賣100幾萬人仔一間

惠陽,深圳邊境城市,去到見成個區都起緊樓,沙塵滾滾,十室九空,一間1000呎連裝賣150萬人仔

人地個賣點係100萬係香港買個廁所 都只係蚊水夠

惠州樓仲多過人口咁滯 百幾萬既樓只租到兩千蚊

送中港車牌諗諗

你已經講出重點
話之佢死城啦

呢幾年淡水同大亞灣瘋狂收地起屋
Sell深圳衛星城市嘅概念
但係起完冇人買

個d 位咁貴好正常....

最大傻瓜遊戲

好像之前比特幣

升果陣
所有拉到關係的野都係上升原因
所有吹衰的人都係葡萄

到跌果陣
就所有拉到關係的野都係下跌原因

正常係咪你買先

我買左惠東個邊。邊個盤唔講

香港都唔知憑咩賣1000萬架，咪又有人買

非常認同...我E家諗不如上去買大單位做大灣區居民日日高鐵香港返工

大陸做乜鳩要買樓
明明租仲平
成班鄉下佬冇讀過書唔識計數就話
更廿年同一時間後咁多, 50年後又要同一時間拆或重建咁多
到時仲係未咁大需求唔知, D人仲會唔會死去城市又唔知, 城市仲會唔會只係深圳廣洲又唔知
成個經濟就係班冇讀過書, 完全唔識計數, 無理財觀念, 完全唔識經濟既鄉下佬互炒
係中間個過程抽下水冇問題, 如果盲信無限升既就祝福你

香港憑咩300萬買個床位

惠州市還好 真係城市來

惠陽根本鄉下地方 d 鎮仔格離

深圳邊緣 根本呃鳩人 ，買深圳北光明區 龍華布吉都未到 惠陽啦

早前大亞灣 碧桂園已經好伏 ，而家再遠d 伏到

呢d 3，4線地方 二手交投 唔活躍，買左 都放唔到

計番租值，平過買好多

如果香港做到咁, 話知你炒成點, 成千萬既單位都係租幾千蚊既, 根本冇人屌

大陸D新樓住幾年已經變危樓, 租樓除左平仲可以見唔對路即搬

點要唔留返啲錢住五星酒店？

惠州有咩搞其實....clubbing有無?
好似係工業城市 照計無咩好玩同度假

班雞蟲去哂惠洲啦

咁撚平 ？ pm pm

😨咁有趣

惠洲iso

當上去度假...又近高鐵站(十幾廿分鐘車程)...5X萬當渡假

度假不如買日本樓，聽講有啲仲唔使錢

送甲醛

可以睇下惠城 d 實片

我去過一次諗住買返間當渡假, 見到一棟棟聲稱係賣完o既樓, 但十室九空. 鬼都見吾到隻. 最後當然係無買.

完全係死城，初初唔洗500一呎，真係平到痴線，但買左你又租唔租到出去，第日就算樓價升，你賣唔賣得返出去先？

1價格都係啲一手樓同市場推出黎

住一兩日個啲 你住酒店 民宿都得啦

雞蟲，深圳人現家會吹奏淡水

深圳地鐵會連去惠陽
搏深圳吞埋惠陽

D地產商根本好唔掂 要不斷起新樓融資填數續命
一停就大大鍋先越起越多

成個廣東省發展商都用緊呢招
萬科果d

之前有提過, 但好似無左下文咁

香港貴，起碼打開水喉有乾淨水飲(有冇鉛唔知，有穩定電煤氣寬頻，行街算係安全，有咩事999即刻有救護車送院，有咩事打1823有人跟，買野出事風險低，衰極上小額錢債claim，買樓查契查得足起碼唔會冇啦啦俾人釘或者話你非法起樓

大陸樓，不了
樓上鍾意ge咪買

以為係樓都可以幾十萬賣

好快10萬都無人買

1300-1500問過

環深係啲傻鳩先去炒

租得二千
當五厘
俾盡五十幻

10萬就買

有人租咪係 D北佬全部回家創業

因為有升值預期，今日100萬，10年後200萬。再加上on9思想，結婚要有婚房。

我親戚喺嗰度買咗一間一廳三房兩花園仲要喺正客運中心隔離都係八十萬人仔

大陸啲樓買好貴 但租金平到喊

而且有價無市

去深圳北買吧啦⋯
雖然開始貴

淡水乜7都無

你唔明大把人明

大陸樓用黎炒ga wor
不過唔係而家
利申呢10年賺左過億

深圳啲社區規則差到仆街
公園球場少之又少 全部都係商廈住宅

而家唔比借新債還舊債啦

係就快
好行唔送

因為支國用料優質

負皮五毛祝你死全家

惠陽有深圳地鐵

做下GDP，整靚盤數啫。啲樓起完國家隊會入場接貨架啦

水 空氣 都有毒
地獄鬼國

未收樓。睇下個邊高鐵睇下有冇多班次先

五毛狗食屎啦，明你老母咩

啱啦 港共政府就係要你地有呢個思想 死曬返大陸，有錢人先可以留係香港

當有錢嘅大陸佬用盡方法離開鬼國嘅時間，有班人拎錢去進入鬼國

老母早幾年唔聽勸跟親戚買惠陽
好彩渣左幾年都叫有少少少少賺離場
唔洗蝕萬幸了

死都要拉埋惠州做大灣區，
去到乜鬼都無，全部都係無人住既新樓，
老實講，周圍都起新樓，根本無二手市場

惠陽反而有個惠東廈深線站

垃圾上去好正常

鬼域

英國樓回報仲好啦，法律又健全，依家直頭係可以掃平貨
大陸樓風險太高，唔係閒錢唔好買，衰到大一大既發展商都係鬼黎